喂，又話車路士好撚勁既？

而家知我地利物浦咩料啦

車路士是最勁

車路士做乜勁

佢地架車係咁

車路士深黃

Blue is the colour

隊波一對強隊就淆

高智商領隊係咪特別保守？

要Check過智商

車路士嗰陣就好似pep喺曼城第一年咁始終都要磨合下
基本上成個前場都係新人最有經驗嘅嗰個走咗去阿仙奴

上半場ok啦 係紅咗先縮

丹麥女人

下次作客猁反杯3:0就得啦

車狗

未full team full team炒死利狗456

下次囉

怎樣才算贏車路士

得10個緊係未full team

目前洗錢最大轉會既車仔

一陣騎撚住你呀又

到時再算
而家笑左先